淋奠請入

你嘅拖政報告吔屎啦

其實ok